[突發]長沙彎好大聲爆炸聲

有無人知咩事？

即刻有警車救護車聲

勁大聲

邊到

長沙灣廣場聽到

荔枝角聽唔到

觀塘聽唔到

海麗出面封左
有冇人知咩事

???

似四小龍果頭

？？？

一個鐘前左右封左

1431 #荔枝角 深盛路1EU 防暴封昇悅居往碧海藍天行人路 傳話有炸彈
1445 #荔枝角 拆彈機械人落地 現場傳出爆炸聲

工X會

係現場
有拆彈機械人
引爆左一下

冚家剷

工賊會？

張栢芝真係好索一陣女人味

求原圖

工聯會終於返黎啦

fb 大把link

呢張好似未見過

X2

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

有炸彈

聽到仲好嘈人聲 而家點

我喺昇悅居乜都聽唔到

你啱啱出世

大家見到有人捉落單手足，應唔應該擸架生落街救人

工聯會 終於黎料

佢爆個下我就走左
等其他巴打報告

未見過

真爆？

定紙皮箱

係咪引爆機械人d引爆聲

無啦啦有炸彈

應該係

工聯會黎料

荔枝角 長沙灣
懷疑炸彈
引爆咗
係一堆衫

on9 popo

一座，好大聲wor

芬姐終於出手喇

麥X娟又同鄉黑整炸彈?

暴動始祖出手

佢用小炸引爆所以有爆炸聲

如果係堅佢會搵沙包圍

冇 即係明知流 可能安全原因 或者有意整的聲出黎 引爆佢

佢引爆本身都有聲的

X6

全民抗暴 土製菠蘿嘛

工賊會到了

工聯會

可能係民賤聯
尋日好似話左要做野

推

工聯狗又放

聽到

引爆火藥姐應該

遮到咁反而仲靚，
唔遮

工聯會出手啦

10分鐘前好多藍帽和長沙灣方向

「星期日18區開花行動」「超級大春袋」博彩稅

麥美娟喺咪尋日承認咗責任

超大聲喎聽到

麥美_終於行動喇

我四十幾樓都聽到勁大聲wor

屌啦星 冇活動又想屈鳩我地
咁撚低莊

碧海藍天有人報警話有炸彈，唔知真定假啦
警察爆炸品處理組出黎引爆，所以咁大聲

土製炸彈

Lucas仔大過仔未
幾時分享下

工聯會前輩

工聯會出山

好人好者點會知垃圾桶有炸彈

嗰個位好似咁耐以黎都冇事發生過
與世隔絕咁

咁仆街啦 炸彈都玩埋實比人話恐怖襲擊

分分鐘送貨跌左箱衫

工聯會教學

地圖制霸，差呢度一粒tg

衫黎嫁

仔，d毛

x2

但呢到黃到仆街

隔離街荔枝角警署出過

對4小龍唔公平 無tg嘆

new photo?never have seen it ever before.

朋友

美軍導彈？

我坐坐幾耐，點解未見過呢張

🍍 又嚟

[突發] 港大、浸大路障比"人"清緊

剛剛

工聯會cls

唔洗用沙包圍你話真定假？

假炸彈 咁應該係派左拆彈機械人引爆先有爆炸聲 依家解封左

真
好似平行時空咁

個post比人騎劫左

多謝工聯會

噴血

朋友！

大師兄終於返嚟

南昌聽唔到

工聯會？

劉江華爆炸？

工聯會流出配方？

1457 #荔枝角 問左green object 話炸彈係流料 現場解封梗

X聯會🍍

一聽到炸彈就諗到工聯會

同69前夕汽油彈掟狗車一樣

到今時今日仲搵緊源頭

美國官媒要你投票呀！冇理由投輸俾班三毛！

唔好推啦

係 幾時開花

張柏支係水炮車?

麥X娟
以爆制暴

睇完好出去幫手啦

麥美娟好波

咁多毛既

應該都好多廢老

麥美娟

有名比你叫毛毛蟲

我都未

果然係朋友

做乜撚係街上面碌連登碌到

張柏芝好多撚正

有乜理由未見過

好嘔